有乜擇偶條件

可以幫手做家務+10分
bachelor degree +10分
家底+40分
樣 +20分
身材 +10分
性格 +30分

唔嫌窮
女人

4眼+高妹

順眼
2x歲
唔好平胸
善良老實

咁樣要求算唔算高